# Campo Minado


# Fundação CECIERJ - Consórcio CEDERJ Curso de Tecnologia em Sistemas de Computação Disciplina: Programação com Interfaces Gráficas (EAD05030) AD1 2o semestre de 2023

## Objetivo 1

Implementar o jogo campo minado utilizando orientação a objetos e Python.

## Objetivo 2

Implementar uma interface gráfica para o jogo utilizando tkinter
